又到報稅月份，黑警想OT錢不計入taxable income

不要問我點知

黑警串人交得稅少，自己又

你估軍政府會唔會批呢樣嘢呢

唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

一定批，軍政府唔充公全港人資產已經王恩浩蕩

直頭唔駛交稅啦，皇軍喎

得架咩

大總統話得咪得囉

咁有冇其他野可以向稅局篤灰？例如自己/老婆/屋企人做生意唔報，賺好多錢就話蝕錢，做假數，呃免稅額。

稅局敢查咩

幾萬蚊洗衫費都批啦

唔係唔報，係稅局直情officially 唔收

ot可以免計稅，咁全港有ot錢嘅都免計啦你老母

共產黨要錢，軍政府算老幾

OT唔計咁邊有錢出OT比佢

叫雞都唔洗比錢啦
交稅算係乜？

洗衫錢

咁我D OT都唔好計

軍政府充公完之後，共黨再充公軍政府

Cls

一定批
特首: 警察今次貢獻已經太多, 準許一次性免交稅款.

貪到盡

免預繳果part咋嘛

我贊成
入廠維修費用咁高 慳果少少都補唔返

到時實會比額外津貼填返ot稅